Tarea 2 estructuras II
Javier Calvo B41249
Para correr este programa primero se debe compilar con lo siguiente:
(g++ main.cpp cache.cpp  -o cache)
y para ejecutarlo:
(gunzip -c archivo.gz | ./cache t l a)
donde el archivo.gz es donde se encuentran las direcciones , t es el tamano de la cache, l el tamano del bloque y a la asociatividad.
